有冇人試過舊電差極都差唔起?

舊電換左冇兩個月
冇哂電由1%差左兩個鐘先去到5%

搵個壓流checker睇咗叉入去嘅電正唔正常
唔正常就條線
正常就係舊電

講真電呢啲consumables幾時打柴都有機會

咩機？